子瑜打敗徐玄地位！《私生活》「搞笑客串」成彩蛋

韓國夯團TWICE台灣成員周子瑜去年獲得「全球最美臉孔」排行冠軍，絕美外貌備受肯定。她的高人氣受到韓劇青睞，出現在「少女時代」成員徐玄主演的JTBC新劇《私生活》第4集劇情中，連扮演她無緣尪的高庚杓也被子瑜的美貌懾服，劇中將筆電密碼設為子瑜的生日「0614」，而非徐玄的生日，讓觀眾會心一笑。

徐玄劇中飾演出生於詐欺家族的詐騙高手「車州誾」，高庚杓扮演大型企業GK科技公司的組長「李靖桓」，對她一見鍾情，認識沒多久就求婚。車州誾原以為遇到人生伴侶，打算走入家庭過平凡生活，但李靖桓結婚當天搞失蹤，她婚沒結成還發現被騙婚，整天借酒澆愁，李靖桓1周後離奇因車禍成為焦屍，讓徐玄不敢置信，著手尋找蛛絲馬跡。

車州誾循線找到假公婆，直搗李靖桓的徵信社，這才知道他的真實身分是間諜。她為弄清楚來龍去脈，打開他的電腦查找線索，筆電密碼竟不是自己的生日，也不是2人第一次見面的日子。她想起過去一起看TWICE上的綜藝節目《認識哥哥》，2人討論過最喜歡的TWICE成員，她抱著姑且一試的心情，輸入子瑜的生日「0614」，筆電立刻解鎖，車州誾傻眼大罵無緣尪「這傢伙」，笑翻網友。

車州誾發現李靖桓筆電裡有父親仇人鄭福基的委託資訊，決定潛入目標物家中，遭保全識破，她逃跑途中被安全帽男解救，對方竟是「已死亡」的李靖桓，留下伏筆，不過車州誾潛入時穿著中空露肚裝，網友吐槽超出戲，狂酸「誰會穿這樣查案」、「造型師瘋了嗎」。該劇每周三、四晚上10點在Netflix獨家播出。

TWICE本月26日將推出新專輯《Eyes wide open》，前天公開周子瑜的概念照，她眼皮上卻多畫一條詭異眼線，令粉絲不解，直呼：「化妝師出來面對！」不過後來曝光的宣傳照，她恢復正常妝容，身穿黑色露背裝，置身鮮豔的花叢中，子瑜美貌讓粉絲讚嘆，「分不清哪個才是花」。（陳薇安／綜合報導）

徐玄正啲

Agger

韓國人好似真係好鐘意子魚 日本人又係